點解大部分送pizza嘅外賣員都係非華裔？

留意左好耐
個個送pizza都係南亞人咁上下

住屯門
次次都係香港人送喎

天水圍一街非華裔

方便偷放炸彈

為了真主？